上星期開始突然多左咁多黑警洗白文章？

前線警員，高級督察，今日又陶輝

政府終於搵到PR 公司?

洗鬼，俾錢啲老總，屎眼都畀你屌啦

無左#3

因為明報同scmp做週年回顧

已經返唔到轉頭, 你點洗都洗唔白香港警察 = 仆街呢個事實架啦

做完衰野真係以為無後果咩

要配合返口號

犯法就係犯法
除非你係警察

其實真係無用
過左成年
已經憎撚到佢地入骨

黑警

如果咁輕易洗白，信果D只係腦殘藍

點洗白

屎水點洗都唔會變白

推

用執法名義幫共產黨做打壓去強姦香港人
咁撚無恥仲當自己正義
根本狗都不如

啲pr公司呃錢
港共錢就洗咗但啲人都仲係咁憎黑警

要洗白唔難，抄晒班指揮官，捉幾個前線散仔就得
換返D生面口就呃到班港豬LA

再加埋國安法無啦啦唔見咗
好奇怪

唔會洗得白 放棄啦 黑警

Sorry I won't change my mind to those mother fuckers

洗白有幾難
炒鳩咗pk鄧
換20000個人
再開個新獨立機構，假查狗局

琴日cctvb都有播
嘔心到不得了

一世架
黑就係黑
人渣就係人渣
我會教比啲細路知
你地就係人類文明既渣宰
香港甲級戰犯
過街老鼠

見到個「警」字已經好反感
唔洗講野

80後 90後 00後 D仔女
父母實教佢地死黑警點樣殘害香港人

A

黑警死全家

PR公司

洗十年廿年就有可能洗得白既

點樣比錢請PR都好，
但係鹿係唔會變馬。

有大把80-00後係到,都幾難洗得白

有個乜撚野小虎上TVB
我想講，成家睇完講一句關我乜撚野事
你咪拉人囉
而家我出埋你份糧

港豬： 仲想點 人地都係打份工

Cls
做完訪問繼續亂槍掃射

洗白好明顯唔係俾黃絲睇架喇
總有好多所謂中立派同情班狗，話佢地都係打份工咋

記得同佢地講
南京大屠殺班日軍都係打份工咋

試水溫啦dllm
一世不原諒黑警

洗白？ 721白衣人？

Pr公司衝曬出黎接

我理解 我理解popo既大愛

我見主要都係呢兩份報紙，仲有無其他喺到洗白緊?

因為上星班狗不自然死亡

唔好用洗白
蝗語嚟
用洗底

總之唔撚好信!
講完之後繼續打鳩你

612之後即刻出黎洗都或者洗到
宜家
佢地知唔知香港人真係會憎佢地一世

因為吹緊風比power d狗做國安法
但佢地知跟本冇人信任成個狗隊

洗極都係黑 返唔到轉頭啦

依家仲洗撚到咩，解散左警隊先好同人講野

殺撚完人想咁樣就洗到白會唔會天真咗啲

知唔知咩叫切腹謝罪

up

差唔多完 +黃絲掛住鬥黃

凈係睇熱門一堆垃圾POST都知啦
垃圾POST又唔不推文都唔知想點

呢個小虎直頭on9
想洗白，仆街啦
遲早你地要還

要講真就係一堆藍媒爭住免費借自己文妓幫做嘢

唔撚好縮 我要支那國安駐港呀

六九出動又黑返 得左

幫佢哋整埋口號 ‘國安駐港，重中之重’

cctvb尋日訪問屯門被淋鏹水隻狗。

洗撚到咩，3萬死清光就洗到

721 831 101

美國警暴新聞好多 又處理得好好
咪安排啲狗出嚟訴苦
你睇完無記新聞台個排版就會明

英國都話制裁喇，成班高層都全家英國人，唔會驚咩。

又殺人又強姦又歐打巿民
同721 831一樣 永不能磨淺

換走哂依家班香港人咪得
(已經做緊)

收皮喇你，得熱狗鬥黃

鬥到龍門 程班長收皮點睇?

食屎啦

本身就黑，點洗都係黑

形象工程

咁正義就自首先，再拉撚曬班白衫暴徒先再講

依排新聞：國安法揾奶共派讚美，美國示威失控，警察都係打份工，另加插本日被捕人數

唔會
支共鍾意捧啲賤人做狗
越賤越得寵

洗白係中國用語
用返 洗底

721 811 831 101

一早就係白
you are my hero

驚仔女冇得去英美歐洲讀書

幫極權打壓雞蛋嘅賤種
全部香港警察都要死全家

洗白 公關

支那辦直達所有主流傳媒主編

唔係蘋果記者資料點會咁快流出

選舉近了 唔洗分化曬全部人 分化最淺黃同淺藍個批人 10%既票就夠數

所以日日洗白文

咪係唔通隔咗一年仲會對佢地心軟

陶輝先好笑...

想洗底

下世啦死黑警狗

洗底呀 洗你老母白咩 沖涼呀?

其實做得仆街, 全世界都知你係仆街
佢地閂埋門自認英雄咪得囉
人地點睇自己, 又有乜所謂呢

試緊民憤水溫 睇下怨恨程度去到邊
反正對班狗黎講 都無得再衰落去
明乎其實 做左可能加分 做錯唔怕扣分 唔做實無分

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

成班曱甴洗極都係曱甴

點洗都冇用

到你612, 71出街, 班克驚又會忍唔住手打鑊勁, 即刻變黑又得

解散警隊算啦

呢幾日明報嚟料

似，之前先有間大野入標

市民對黑警洗白文感想只會係 :
黑警繼續覺得自己無錯，自己最撚慘

收撚皮啦成班社會負資產！

個個po都係屌到佢地開花似係鞏固我地對黑警嘅仇恨多啲

可能佢地覺得場運動開始結束掛

一返到屋企見到老母又睇緊cctvb 套黑警飛虎....
真係好想成張chair 飛埋去~